無啦啦揾到部相機

大大話話應該到起過10年
Google左原來仲要係ccd sensor

原本話住買部菲林point and shoot
宜家可以玩住呢部先

呢個系列好似可以防雨淋

係

正野